國吾國得成日笑電競班人同佢地口中既廢老冇分別

唔肯接受新事物
冇錢搵就冇意義
自己看法就係世界主流
睇死人一世都冇出息

A09!!!!!!!

樓主挽緊咩game牙？

overcook 牙

你冇女玩撚？

我真人有女

屌，咁撚快
卡勞你追蹤咗

佢係分身

A0扮有女 玻璃心過廢老

笑左thx

waiwai呢

多謝讀者😍提供笑話